GME 有賺既，去GME買番部PS5係基本啦

雖然無貨幫番自己公司